﻿// EVENT 5131
Name "ブラックゴーレム1"

PictureDisplay(5,"80_bgolem_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,1)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("あははっ、私に気持ち良くしてほしいんだ～！")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お、お願い……")
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("それじゃあ、いくよっ……♪")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(6,"ev_bgolem_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("マイスは僕に接近し、その腹部を見せつけた。")
ShowMessage("粘膜のような、奇妙な質感の腹だ。")
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,5)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("ほぉら、見ててね。このお腹がぁ……")
PictureDisplay(6,"ev_bgolem_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("すると、その腹部に縦一直線の亀裂が入り――")
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("はい、あ～ん♪")
PictureDisplay(6,"ev_bgolem_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("まるで口のように、ぱっくりと腹部が開いてしまう。")
ShowMessage("その内部では、黒い粘肉がじゅるじゅるとうねっていた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ちょ、ちょっと……何を……！？")
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,10)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("ゴーレムの動力は、生物の精気……")
ShowMessage("動力炉に生き物を閉じ込めて、精を搾り取るのよ。")
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,11)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("あなたは元気だから、いっぱい搾れそう。")
ShowMessage("カラカラに干涸らびるまで、搾ってあげるからね……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめろ……あぁぁぁぁ……！！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x35,0x5f,0x6b,0x79,0x75,0x69,0x6e,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(6,"ev_bgolem_ct04",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("まるで、大蛇に丸呑みにされるかのように――")
ShowMessage("足の方から、腹部口腔に引きずり込まれてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("たちまち下半身が、熱くヌメヌメした感触に包まれる。")
ShowMessage("柔肉がじゅるじゅると蠢き、胸から下にまとわりついてきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……なに、これぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("艶めかしくうねる沼に沈み込むような、異様な感触。")
ShowMessage("黒い柔肉に触れている箇所から、みるみる力が抜けていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("とろけそうなほど甘い恍惚を味わいながら――")
ShowMessage("僕は、精気を吸い取られている事を悟っていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("す、吸われてる……はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,19)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("精気を吸われるのって、気持ちいいでしょ？")
ShowMessage("このまま動力炉に引きずり込むわけだけど、いいよね？")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("ペニスも生温かいぬめりに巻き込まれ、絡め取られていく。")
ShowMessage("粘度の高い沼に沈み、溶かされているかのような心地だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("ペニスがびくびくと脈動し、甘い痺れに包まれた。")
ShowMessage("とろけそうな感覚を味わい、思わず腰の力を抜いてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめ、出ちゃうよぉ……あぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("マイスに精を搾取されながら、絶頂していた。")
ShowMessage("撒き散らされた精液まで、動力として吸い取られていく――")
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,24)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("あはっ、ザーメンまで御馳走してくれるんだ……")
ShowMessage("でも、まだ気が早いよ。")
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,25)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("ほら、動力炉に招待してあげるから……")
ShowMessage("その中で、死ぬまでイってね♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……！！")
PictureDisplay(6,"ev_bgolem_ct05",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("僕の体は黒いうねりに飲み込まれ、引きずり込まれていく。")
ShowMessage("頭まで粘肉に沈み込み、全身が搾精粘肉に包まれた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……ひぁぁぁぁっ……！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("bgolem_fc1",1,0,2,29)
ShowMessage("【マイス】")
ShowMessage("あははっ、またイっちゃった～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あ、あぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("粘肉に沈みながら、惨めに精液を垂れ流す。")
ShowMessage("そして、伸ばされた手をも粘肉に取り込まれ――")
PictureDisplay(6,"ev_bgolem_ct06",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("僕の体は、うねる粘肉の中に沈み込んだ。")
ShowMessage("たちまち甘い恍惚感が理性を蝕み、完全に脱力してしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("後は、そのまま精気が搾り尽くされるのみ――")
ShowMessage("惨めに干涸らびてしまうまで――")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("恍惚の中で、意識が消えていく――")
ShowMessage("体からも、力が失われていき――")
246(2)
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("そして僕は、みるみるうちに精気を搾り尽くされてしまった。")
ShowMessage("マイスの動力炉の中で、無惨な屍と化したのである。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3999)
0()
